慢必代快必擺街站 轟以言入罪

節錄

慢必代快必擺街站 轟以言入罪

【本報訊】人民力量副主席「快必」譚得志被控五項發表煽動文字罪及一項公眾地方擾亂秩序罪，。。。。。。。。。。。，有市民戴上「快必」譚得志面具，象徵「人人都是譚得志」，不滿政府將譚以言入罪。

人民力量昨午4時在觀塘裕民坊和藍田啟田商場外擺設街站，向街坊派口罩和傳單。兩區均有數架警車在旁戒備，在場有市民戴上「快必」譚得志面具，象徵「人人都是譚得志」，眾人高叫「釋放快必」、「撐快必，撐到底」、「想我收聲，我更大聲」等口號，亦有人叫「光復香港，時代革命」。

■「慢必」陳志全昨擺街站向街坊派口罩和傳單。

市民叫口號撐快必

陳志全指擺抗疫街站少不免批評政府抗疫失敗，「如果政府做得好，我返屋企瞓覺啦」，斥特首林鄭月娥將檢測提升至反政府層次，現又改口稱「全民檢測」為「普及檢測」，因現時參與人數不足全港人口四分一，「點解唔使錢都係咁少人去？因為連藍絲都信唔過你」。

。。。。。。。「冇得驚冇得計」，又指高等法院周四將審理譚的保釋上訴，形容今次許勝不許敗，敗訴最少要坐到11月，成功則可立即保釋。

一級奸爸爹

不枉細個集集支持佢地

推

人力先係真抗爭派

泛民真係飯民

咁快就30年都仲可以keep住2人3腳

泛民要扮睇唔到

冇諗過兩個電台DJ 由亞視到今日從政揹咁大風險都仲一齊